Ik was te geschokt om naar bed, dus ik gekleed, en zodra het was daylight Ik gleed omlaag, kreeg een dog-cart aan het Crown Inn, die tegengesteld, en reed naar Leatherhead, vanwaar ik kom vanmorgen met de één object dat u en uw advies gebruiken."
